Derin öğrenme belirtimi
z  wxb nin sonucu
w  ağırlık
a  girdiler yani x ler aynı zamanda z nin aktivasyon fonksiyonu uygulanmış halidir yani katman sonucu tahmin edilen değer
ileriye yönelik öğrenmede çarpım
geriye yayılım öğrenmede türev
geriye yayılımlıda a değerinin türevi alınarak w ve b ninde türevi alınarak devam edilir
Sun Mar    GMT GMT